連登有無人鐘意聽謝震廷

走:

燈光:

新歌-喧鬧

我最like呢首

我鍾意聽謝長廷

男朋友好鐘意

蘇貞昌

佢細細個參加個比賽翻唱我可以聽到鐘意左首歌

幾鍾意呢首

你的行李

有聽過，好似唔錯